# 병원 방문 내역 기록 서비스

## 📝 아키텍처 설계

### 🔨 기능 정의 
- 로그인한 사용자는 병원 방문 내역을 기록할 수 있습니다.
- 병원 방문 내역에는 진료 비용, 기록한 날짜, 진단 내용, 방문한 병원 정보 그리고 사용자 정보가 포함됩니다.
- 병원 정보에는 병원의 이름과 도로명 주소, 업태 구분명이 포함됩니다.
- 사용자 정보에는 이름과 인가를 위해 필요한 JSON Web Token 값이 포함됩니다.

### 📊 ER 다이어그램


![설계 drawio (1)](https://user-images.githubusercontent.com/113348293/206086693-854ee5f0-0cbe-4620-82e3-24b2d4ddd7ca.png)



## API 목록

### 1. /api/users/login

```
새 사용자로 로그인합니다. 비밀번호 없이 아이디만으로 로그인할 수 있습니다. 로그인과 동시에 회원으로 가입됩니다.
```

### 2. /api/visits/new

```
새로운 방문 내역을 기록합니다. 요청 시에는 기록 날짜, 병원 진료 비용, 병명, 병원 명과 사용자 아이디가 필요합니다.
회원가입 되지 않은 사용자 또는 권한이 없는 사용자는 방문 내역을 기록할 수 없습니다.  
```

